食屎晴唔該入一入黎

意甲開鑼即爆出荒誕事件，羅馬喺開咧戰作客0比0悶和維羅納後，被發現喺比賽中起用咗違規註冊球員，意大利聯賽會宣布判罰羅馬輸0比3，據報羅馬將會提出上訴。
羅馬呢場波喺89分鐘換入阿馬度迪亞華拉，呢位畿內亞中場今季以U22球員身份註冊，唔需要佔用25人名單位置，但其實佢喺7月17日已經23歲生日，意味已經唔合資格做U22球員，羅馬冇幫佢更改註冊就派佢落場，導致呢次悲劇發生。
羅馬方面對判決表示不滿，佢哋認為呢次失誤未有影響比賽結果，因為羅馬本身只係註冊21個球員，25人名單仲有4個「吉位」，犯錯純屬行政失誤，將以將會提出上訴。
事件之後仲有曲折發展，據報羅馬首席秘書朗高已因為今次失誤引咎辭職，不過消息指朗高已經搵到新工，落腳地正正就係喺今次事件中得益嘅維羅納。

點解羅馬可以7成咁嘅？

黑人鬼識分咩

食屎晴呢？

請等等 佢去左食屎

日撚日係到羅馬羅馬

事件之後仲有曲折發展，據報羅馬首席秘書朗高已因為今次失誤引咎辭職，不過消息指朗高已經搵到新工，落腳地正正就係喺今次事件中得益嘅維羅納

為左3分搞咁多野